[
    {
        "randomId": 212
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ruganzu araguye n'ingabo ze",
            "option_1": "Igitoki",
            "option_2": "Umusore wishwe n'inzara",
            "option_3": "Amapapayi",
            "option_4": "Umuzungu mu modoka",
            "correct_answer": "Igitoki"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Mpagaze mu Rwanda ndeba mu mahanga",
            "option_1": "Televiziyo",
            "option_2": "Urusenda",
            "option_3": "Inda mu ruhara",
            "option_4": "Isoko",
            "correct_answer": "Televiziyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Kirarumbaraye",
            "option_1": "Uburiri bw'umwami",
            "option_2": "Izina ryawe",
            "option_3": "Igisozi kirekire",
            "option_4": "Ukwezi",
            "correct_answer": "Igisozi kirekire"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Urira rubariro ubone ishyano",
            "option_1": "Uburiri bw'umwami",
            "option_2": "Ubwayo bw'inka",
            "option_3": "Umuvumbyi",
            "option_4": "Imyugariro",
            "correct_answer": "Uburiri bw'umwami"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ntuye heza njye ngira Imana",
            "option_1": "Abavomyi",
            "option_2": "Umugina wo mu gishanga",
            "option_3": "Ifu",
            "option_4": "Amarira mu maso",
            "correct_answer": "Umugina wo mu gishanga"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Abakobwa banjye babyina bose",
            "option_1": "Umusore wishwe n'inzara",
            "option_2": "Isoko",
            "option_3": "Imirya y'inanga",
            "option_4": "Inyana y'umutavu",
            "correct_answer": "Imirya y'inanga"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mpagaze ku gasozi nsama ifuro ry'amata",
            "option_1": "Indege",
            "option_2": "Uruyange rw'amashaza",
            "option_3": "Kubuza umuryi kurya",
            "option_4": "Umurozi",
            "correct_answer": "Uruyange rw'amashaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Akabindi ka Mbindigiti gatetse amara y'inkuba",
            "option_1": "Inkombe z'uruzi",
            "option_2": "Inuma ku rukoma",
            "option_3": "Umusuzi wa so",
            "option_4": "Umwobo w'impiri",
            "correct_answer": "Umwobo w'impiri"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Kana kanjye ngwino nguhe impamba",
            "option_1": "Ururimi n'amenyo",
            "option_2": "Amase y'inka",
            "option_3": "Indege",
            "option_4": "Umunyeshuri",
            "correct_answer": "Umunyeshuri"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Hari ikintu, uretse wowe n'abandi baragikoresha",
            "option_1": "Inkombe z'uruzi",
            "option_2": "Igikeri",
            "option_3": "Izina ryawe",
            "option_4": "Umwobo w'impiri",
            "correct_answer": "Izina ryawe"
        }
    }
]